點解香港啲工作咁變態咁多六天工作

..

勤勞是美德

窮

請多個人有冇咁難呀

人人四連假你聽日要返工